有冇人覺得用指甲挫磨指甲個感覺好核突？

一用就起曬雞皮